「求教」岩先整唔見左釘係passpoet既退稅單

話說今日係日本買夠5000蚊野show左passport退稅 佢將張退稅單釘左係我本passport到 結果我翻到民宿發現張單唔小心甩左整唔見左 想問佢原先釘張單係我本passport有咩用意？而家咁樣過關會唔會有麻煩？

冇人check架 算吧啦

無事，抽查中先有野。

姐係過關嗰陣就咁比passport佢 條友係唔會睇你啲單？

過immigration之前會有個箱叫你自己搣晒D單掉落去
基本上係無人check

出境過海關要將退税單入箱

冇人check

試過買av，店員將單釘喺passport
以為出境個陣會好尷尬
其實人地根本唔撚睇

無人會check
之前仲on9諗住拎埋d貨入去方便佢check 點知有液體野俾佢查左幾耐

個個出境都一疊單,咁得閒CHECK既話你3個鐘都過唔到關

無人會理
仲要我次次都唔會自己抆單，等下次入境果陣先等佢抆